[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5018)

slow

Slow

角

fast

感角失了蹤

Ac唔好撚狗比多球

武肺真係好多球會缺錢

今晚睇落99%吸大飛既場都開唔到

阿+2 ，3.5 細

俾兩角啦

14.5

派我

再買曼城斬手指

笑死人曼

A米角球細入唔入得過

無買

可以

即場角球 客晉

垃圾冰到尾

阿個龍太勁

屌你老母鏝輸緊唔撚刷 四大皆空啦

扺

14.5b真係睇到呆撚左

中左幾十個cut account再上黎撚手足

空難啦屌你老母

垃圾鏝唉

3.5s 阿妓好波

之前仲要萬年後備

74冰到97

成20分鐘1c都冇

完封曼城 呢場應該經典

完全唔知做緊乜

啲前唔跑 後防係咪都大腳 無啦應該

切忌心紅

邊有場場贏嫁 巴打

講緊啲乜撚嘢

同埋阿古路真係太重要

戇鳩鳩落到底唔出係度妹

完

而場有阿古 會win

幾十個就派返幾百食下飯啦

冇前鋒

歐聯好危

14.5s奇蹟生還

曼城係咪已經唔想再踢 想快快趣趣放假

我屌14.5s 頂唔到手又震
腳又出哂汗

大胃今日無做on9仔

屌你老母鏝冰20分鐘角 準備四大皆空啦

成隊鏝城都唔撚知踢乜野
上半場史達寧攞到波靚位諗起唔起腳
文迪唔使講，直頭要斷腳
得kdb知做緊乜

走盤無所謂 唔好撚輸埋個盤

耶蘇幾耐無入波 廢到 仲要出埋馬列斯 比波佢 幾秒後又回傳返比你

74分鐘之後唔落底 下下鳩斬
曼城

擺明踢假

kdb 個態低到 波都傳唔到

其實你咁先醒 呢d錢比你有第2次都未必敢咁推

等歐聯
同埋有幾下真係好接近
個門將俾到人信心

阿迪達開心到抱起左隻新閘
btw佢真心勁 完封mahrez

班人鬼死咁矮 仲想頂波

14.5B 死得好撚慘

foden出到黎係右邊做突破74分鐘之後
kdb一腳都冇比過佢

想知買左曼城冠軍@1.55收息啲人點算

哥狗又係on9

真係

屌 今日賭左4 5萬贏得千幾
FC橫濱 清心 金絲狗
我屌晒你地老母！！！！

曼城左翼仆街死
係咁CUP返出黎

佢唔止完封mahrez
係鏝城條右路廢左

應該你個名了

個球幾好 又爆得落底
馬列斯作用真係無

明明下半場落底 倒三角 攻得好爽
74分鐘後k角位鳩斬 睇到呆撚左

今日銀碼無左一半

我估今年大把人想佢死

我都有輸，只係有信心既會大大注，頭先諾真係估唔到咁玩野

其實都唔新
但以前比隊波投閑置散開
今日打出身價

聽日曼聯！
信我！

係人都知佢cup大位

垃圾鏝 抵你皆空

冇睇開阿唔識佢

11條友係晒禁區 佢無其他招啦

對住強隊可以防反姐
到人地要攻個陣出佢又無乜用

歐聯仲用呢件耶穌死得啦

丁力又廢又冇品

耶so真係好撚柒廢

似係鏝狗收到order角細
Foden無份收錢 所以唔俾波佢

Ac11.5s 有無同路

無得簡

我唔明上年羅蘭迪free無人想簽
熱鏝今年d前鋒低效到

傳個地波入禁區好過一班米7同人地米9鬥頂掛

佢跟本就得個跑字 當初離開利已經知佢無品

阿記踢反防 好過熱狗防反好多
摩佬都係無料

其實岩先場諾好多爐都有出
你cut左account就上少d波post啦
遲下賭癮起又賭返架啦

ac 4.5大有同路？

明明做後備前鋒好有效率 特別燒味足球

輸肯文迪到姐

想睇三十幾萬條飛

Gunner 今日真心踢得好，守得好。不過曼聯一樣會棒杯！

見到係咁斬俾班1.78既
心諗

個盃叫阿記盃

過到我車再講

AC場有咩買

伊巴條死廢老入未

錢事少 屌你老味 諗住落後會狂攻
見補7分鐘 諗住仲有機會
點知就求其鳩斬
人地死守仲入佢中路 十足疤狗

Ac走地連半一都讓唔起 好似窄窄地

角大

你個名

好多爐？即係點
成日睇波都忍唔住上波台

3-1

好似唔多正路

3:1

ac 3-1

頂住呀 a米 有位巴派200！

a米爭返啖氣

無啦 cut 左ac ,前前後後買左好多場 有贏有輸

修個ings都係22.2m 條垃圾都要3xm

葡繼續c 唔想屌

原來唔窄比多球穩閪陣

走左就直頭咩關於波都唔好接觸 包括睇波/上波po

主其他？

3:1咁我點入角大

巴西仔有價格加乘
你睇皇馬個2個巴西翼

Arsenal 超額完成了

4.5大-1

車子算把la

幾倍

1.98咋半場買

睇盤 仲有一球

自己買左主盤 當然想佢入多兩球等收錢
所以買4.5大

劇本波膽
3:2

a米入多粒
齊羊

低級反手gel

買咩好

a米要生性

Skip得啦AC都lead緊兩粒

葡假 11.5大 派100

Ok

1

Ac一lead就唔刷。。。

買左4.5細牌你老母下半場10分鐘3張 點頂

要追數

5.5s

追完數 cash out 買小小撚狗

外仔？

Lm

La打比 邊隊？

但買細又唔擔保會唔會無啦啦整一兩個零零星星嘅角 連個C咁
所以唔抵搏

葡超 12碼

4-1 goallllll

4:1

4-1

一係諗美職
一係訓個教忍到聽日

連中4口 有真飛

2:0

gel

正氣A米訓覺

lm

AC 以家咁癲

我

A米正氣到

4.5大收埋訓得

4：1，角大可以留返聽朝先玩

真 因為我今日無買佢

點解d人有正氣A米唔買走去買鏝

連輸幾口冇心情瞓 但係我又覺得依加買會衝動

買完即4~1......

求派

留錢買斬木佬先

AC勁撚到
gel得

衝動買嘅波好大機會輸
唔好同錢鬥氣

有人派未 我想起機呀！！

冰封比牌球證跌晒啲牌佢比唔到

似仲有得入

Gchi$

有冇人可以派我

伐木者點睇？

單頭咗鏝 無單頭到ac

心靈投注Ac 5:2

A米執到笑 留馬會acc派你200啦

開到派 比多4隻啦你老母

又馬會

又想撚 留tg派得唔得

屌呀買左4.5 5/5.5s咁快爆?

ac已經取代左阿特係意甲最正氣

Ok 幫你叫爆佢 次次幫你叫都中

唔係留咩呀 身份證no.?

ok ccccc

屌 跟！ 殺！

中

新字頭！ 上次我連輸幾口 全靠你派我200比我起機

武肺之前完全唔識入波

而家成隊都識入

me

大6有冇機

買全大算

而條友去邊隊 隊波都會有回升

買咗9.5細 派我得唔得

ac ccccccc

Y812896(4)

d人又要乞又唔信都冇計 抵佢地一世做死基層

15k 水泥gel Anguswayne請留tg

另外主其他10 1 100

1:0

有

屌兩倍幾了 又針得

前幾場先和左隊榜尾
睇定d好

最後一注9.5b 唔中就冇賭過今日

怕西 技術性調整黎

後補

再留名主其他

屌你留返啲機會比其他人啦

唔好咁 你仲大注過我

未完 召喚連詩雅

呢期出事前都針祝好運

球證唔好再比牌
比我執埋個娛樂注

Ac 8.5有無同路

好啦 照幫你叫主其他

無左soso而個妹閪 係咁上下

b

覆下tg

想入客ng

想買8.5s

0.89好早買

係咪半6全6咁撚癲

ac開2粒 尼亞再開2粒咪完美

贏緊3球 等收工

咁搏

仲ff

A米開始上頭 大家走地唔好再追

主其他ac 仲有角角角

7？

唔理了 入8.5先

777777

屌

7c

888

撳落去個下就7c 買唔到

兩連！

A米 10c完 想大家收錢

-2？

屌 好撚驚又爆角
輸撚咗成日角細

Gel.....gg

4:1仲刷。。

9角

刷多幾個角再入多兩球 輕鬆啦

11.5b有冇機

開到既話今日就贏60k派1k大家開心
唔洗留名住 轉頭再開list抽

9c

99999

仆街了

角買細ho on9 要頂
買角大都算有得叫

9.5細 針 求9.5大派

屌後悔追數注次次都買少左

啱啱Cash out咗
係咪要過咗6點銀行戶口先收到錢？

求派我

雲巴又重燃希望

等抽

求派

-2c

米蘭個勢 有前冇後

最尾都係睇運
上禮拜角細周 角大根本點買都輸

1定要派我叫得咁落力

eps過500蚊係即時

下 咩話3連c

我入緊8.5呀屌...

求買輸咗成個月贏果啲

岩曬入多幾球失多幾球

過多過500

發覺睇親波都冇角 一熄電視就有角 買左11.5b 65分鐘熄左

想幫雲巴gel定

5.5s 頂住

我過咗1200

雲巴旺到痴線

尼亞幾下機會 a米啲後防真係廢

又miss

如果你即時收唔到禁可能你要星期一工作日先收到

5.5b
10.5b
開到派

-1

In雲巴 we trust

ok

123

中。

如果你提款幾次會要等幾日 可以打去叫佢幫你取消 等可以即時再㩒

刷多幾隻角再開埋主其他

Ok thx

12m變角

回傳嚇死

12m???

Sorry 睇錯

即刻道歉

有冇角啊

唔係阿特撚大 今晚贏夠5k呀 屌佢老母

刷埋佢啦

刷啊

角球入球一齊嚟啦喂
唔好又要比人屌啦 a米

-3c

幾耐無見過禁區兩腳罰球

唉 我都係輸阿特

想入10.5b 等夠兩水

阿特蘭細

唔係阿特唔撚洗清袋

阿特難大

Ccc呢

2.5都勁針

阿特個老味應該好多人都想屌

半6全9

唔係曼狗我都唔輸5k 屌佢個第二三粒我都買左

快刷

刷角未

香討果個最傷

3c2g

買咩

博洛唔落底

客隊幫手刷

300k 2.5 big

同路

10.5買得過

啱啱好開到11c 10抽1 200

嘩 日假盧

9c到尾？

2c2g 大家開心

真係半6全9

ac刷3隻撚狗

假希望黎 -3c

A米無啦啦3連傻撚咗

比多角😡

應該冇了 神9完 假希望

博洛ng

比多2c

之後冰

a米4球都係同一個位射入

唔補飛？

等陣會刷 刺激啲 開心啲

一定有
刷啊

補時刷一角

A米咁正氣 買得500好肉赤

比次機會夾角

角角
球球

1ccccc come on

刷c啊

黎多次三連好嗎

夾角冇好下場

-1c 諗緊入唔入10.5b

全9啊屌

上場意假9c 今場又9c

落底啦

搞到六點都黎 冇蠃冇輸 -3c

場波得番3分 仲有1.36冇入球
傻撚左?

博洛控撚住個波托咩 角你又唔識刷 攻你又攻唔入

A米做乜放人攻

all in jor no goal

輸緊2k

ac屌你要比幾多球你隊住個龍先入一球

比多角啦臭閪

屌-1c咁都唔撚出？

意假好撚閪

被啲希望 神10完

神9

學阿特補2分鐘啦

神9 屌你老母

屌 半6全9

集氣1ccc

客隊刷下啦屌

博洛今場咁廢

+4

4min

4分鐘 比多c

屌你A米差啲送禮

連詩雅

黎啦 比啲c黎

51

5-1埋無了

唉

5：1

5:1

5-1

召喚連詩雅

5:1 GOALLLLL

神9 屌

哦

唉屌5:1埋點比c

唔洗你入波 我係要cccc

我愛ac

買左5.5s 有冇5.5b派比我

屌你勁撚到
一世球迷了

笑左 咁樣開唔到9.5 10.5？

9up又真係有人信

博洛刷返兩下幫補下

A米復賽之後食咗春藥？

衰手多學人買角 屌你老母又輸

洗頭啦唔駛gel啦

人地射左邊 個龍企右原地撲

有冇手足

屌咁樣神9 收皮瞓得

唉 今日輸撚曬 阿特 曼 dllm
有無人派

Cls 神9 點賭啊

d cd rom除左乞錢先上水又真係唔用腦架啵

9c ft

5.5b cashed

放心 冇買到冇gel到

又係半6全9

屌你老味 神9

派少少ok?

絕殺5.5b

笑撚死

cls 9.5細心臟停頓咗咁都有得收好感動

你係有啲料

唉 叫一個c攰到 仲要冇

笑4

我5.5s苦主

10.5b慘死 多手玩角又閪

訓兩個鐘 美職再見大家

意假即場角好撚難玩

3連覆 我都笑撚死

雲巴

狗撚到唔撚再玩角了

冇人果時數1-10都可以10連架

食個早餐繼續啦 仲訓

唔記得轉ac

以後唔撚再買角賭幾年買唔多過廿次
全撚部都輸

訓算

得一個acc

以後唔玩角了收呢注9.5細收埋都唔夠醫藥費

有錢都留返黎賭啦 食咩早餐

所以咪要依家落去老麥汁二手飯

大船...

美職上盤大船

香港m記冇飯賣好耐啦

落樓下食2手點心算

懷疑職乞有集團式經營

以後唔撚買葡假角

劈木gogo

戴老母上場入到LAFC 3球
其實無咁差丫嘛

角細黨大勝

斬樹半大？

想要客

卡迪夫
暴力般
般尼
薩c索羅半大

有冇人覺得皇冠好撚廢
成日lag機

早場客串客？

聽講用an機會好啲
利申ios

用電腦都lag到閪

客主
銀河作客不了 主場都贏唔到

其實係波po做專業職乞好過賭又唔會輸 揾錢好方法

我諗起之前波po有個叫長井既巴打
24小時oncall咁，成日有佢份

2日孖寶半都幾十萬爆到

要中先得㗎。都未撚中過

逆市荀工我又做先

雖然我都未琴日3次5抽1都冇我份

由今日開始 本人係波po做全日職乞 全日mon po

賭左成晚 依家訓唔到

成晚唔見馬會黑名單

輸死了

聽晚d波咁好買既
皇巴曼
全部都好吸引 皇巴話就話無求 但打垃圾
雷加利斯輸左就要降班 但邊夠揪

另外一邊贏咪得

馬會呢啲娛樂注姐

係LAFC防守廢
唔係戴老母勁

你追返條數 撿多少

Pm u

蝗讓平半

伐木串LAFC

賭左成晚 輸左300
好心痛

300蚊玩一晚 抵到爛

300..........羨慕

臨訓前聽大家講買左好撚正氣既阿特蘭大上盤同大波 點解無收到錢

黑名單又訓撚死左?

佢打機唔上水

收到風 係輸到直頭死撚左

斬木佬

Tell me美職三寶

主場
半大
全大

半和可以？

合埋眼半大

琴晚係輸波杜

斬木明明上季好刷得 做乜呢幾場都無角

伐木3:2
LAFC4:0

昨晚買買下訓著左
今朝起身 好開心 以為無買到
點知輸撚哂

原本伐木大船，嗱嗱聲買下盤

佢話八點完成

阿仙奴

伐木佬大船.....

唔知買乜就半大

啊特撚到
好在啊9正氣

客fg okay?

客盤

No la

又輸

上到4K 訓多陣先 眼訓

渣ga...

細細地 買綠帽

今日牙得 定 貓叫

主回到似和多

一定唔會準時開波

最後機會 客盤

我要追番我失去既野

上盤半大角大GOGOGO

半大上路未

Sob型能到

綠帽fg有冇同路

好悶 試下今日上十萬先

下盤記得補和

1:0 射正

客禁屌

想知

好多場 7-9角

2.5b定s

等8.5

半大先

0:1 黃牌

兩隊都唔係刷角隊

似乎客盤先係大船

2.5b 食生菜啦
客又入得又失得

同路 半場1:1先快入

踩到流哂血

火箭殺人呀 dllm

冇咩頭緒

細波了

2.5b 博得過

1111

都未有

8.5入手了

綠帽超勁

斬木好撚廢

入波未

我覺得可以等到7.5/6.5

Feel到呢場會爆角了

又全0呀？

其實馬會個直播電視頻道寫hkjc tv app有得播 但我開個app又冇即係點

紅卡先有

明白

罩po手足喎屌

逐格入

斬木佬
上！

又一場乜鳩都細既悶波

綠帽勁屌

快半大啦 美假

睇撚死伐木佬又係35分鐘入一粒 撚死半大

31-45 綠帽goall

00000000不如唔好踢?

屌臨訓買撚咗曼城勁針
等於琴日無賭過
又要由頭推過

下半先入

7.5要買啦

想買細波

做咩咁傻買曼城

7.5準備

屌 又無c

明明2隊 好多場波7-9C
仲屌無角球 自己無做功課亂賭

綠帽勁到起勢咁射

美職又半細 唔撚洗賭

伐木佬咁都唔入

斬木佬幾對辦

痴撚線

屌你 咁都唔入

主ng

木fg

邊隊

主

含得撚啦主

兩隊打緊邊爐？

等6.5
5.5b

呢啲踢法好難有c

0g0c 咁似琴日果場既

劇本未 半大

我了

睇錯色？點睇都綠帽控制住

半大狗 汪汪

得綠帽會試鏟底 斬木全部入中路

汪汪

同路呀屌

半大 10 1 幫1001奶屎眼

2.5s

想奶了

又30分鐘無角 點玩呀

111

1c

客隊入返粒先啦屌

含得撚橡皮糖啦 咁都唔入

飲咩水 屌你 都無波入

幫你叫到有，派我

半大

追1.5

快撚d 半大呀屌你老母臭西瓜

半大唔到兩隊斷腳死

伐木入未

開半大啦快

33 1粒 38 2粒快入

斬木都幾矛下

Lfc係大波救星

無入球 @17

乜撚野波黎又踢下半場

斬木中伏區

咁踢法 應該好大波先係

變平手盤 綠帽係咪可以gel定先

屌你快啲俾球先啦

屌你 飛機

起咁多腳都唔入

踢緊what

yes 1:0

Goallll

又悶波

木GOALLLLLLLLL 半大-1

33中 1:0

GOALLLL

一場細一場大

屌終於入即刻買細波

斬木糕！！

斬木佬開到上盤 5 1 200

38屌多粒 快快1:1

仲未開1.5就入

拿拿林刷角追和啦

OK

一買就有終於到我

在

主隊堆直塞球一野湯開曬
仲要幾粒都係咁

伐木佬 入多粒快手

客隊抵撚死啦 球球都唔攔 驚死有角咁

20分鐵果球唔玩野就半大左啦屌

老母好撚垃圾

3.5s?

#715 717 718 719 721
開到斬木佬上盤抽

發覺次次同路都死

721 要抽中！ 快2:0

屌咁都唔撚入 半大24

客隊咁都射出界

主隊比人落左指示唔刷得角

中學學界

法國自己係預言家

屌你 咁都唔入 仆街

可能等陣又入開半大呢

半場比多球唔過份

劈木佬456佢啦

個死黑鬼 咁射都唔入

唔準就控定先射喇 個位都空哂

唔係1-0咩

中ing

半大到記得派我

射撚咗去邊 斬木

頂住

半大未

2；0 先訓啦

幫你叫個半場2:0

訓唔着了

斬木再中伏區

半大快

娛樂注

訓多陣等最後10分鐘反CUP算 場波悶撚到呢

劇本
1:0
1:1
完

帝豪注

比多粒先啦屌

琴晚汁幾多

Sick d yeah

輸啦 侯城阿特a米逼害

快手2:0

咪入撚咗囉

想去玩超模呀

美職果種廢

想玩av女

半大 快入

今日半全大？

唔知等到幾時

想玩小遊戲

22222222222

2c

10c都合理

比多粒唔過份啦

屌你老味 有5.5即刻all in 身家注

半大 快入。。。

綠帽下半場上呀

唉 又針

啊特

有1.5就生命注

3分鐘補時 快入啦

買左咩

手足5點鐘上黎領軍得唔得

睇多陣 似和/甲府10

候斯頓輸撚硬

打飛機戰隊

等陣la打批 會唔會又係老撚土3:3 4:4

6:6

你老味 打飛機都要Replay

大波福音

客隊啲人真係唔識射波

5:5

和波得唔得

半大慘死

唉 針

下盤

屌你老母半細

賭7年波未見過6:6 想見識下

半2全11

無計半大唔到

上年有ebar 就話者

陣間 LA必勝

有feel

馬會又過唔到錢入銀行

今日啲日乙似細波多

公海見到

今年換左個小豆

邊有10萬 買

乜可以買十萬一注架咩

叫佢學下點射12碼先

垃圾嚟

改圖

黑卡好似得

我都想知

見到字體都唔想睇

黑卡可以加額

Yy

啱

岩岩問左 唔得 只可以一日無限額

黑卡會員

柒左 比人昆

幫你叫2:0

綠帽

下半收錢

中OMG

半1全13都得 半2全12 有咩問題

半2全2

一陣有冇人要銀行

可以 唔關咩卡事 關咩人事

有啲想

4串1 差個1角

Over左

大好過

33333

客反杯未

秒C

帶老母都識刷角

LA打吡 5球以上永冇走雞

兩球完

無左e巴 難講

E巴退左休？

exactly 同你一撚7樣

買個反cup算

又冇Vela

去左AC養生

即場 主ng

入未 廢木

去左AC

去左a 米

清有無睇波

過左ac打c朗

fcla出唔出vela

55分鐘入

希望有1.5先入波

唔出

6.5 7.5

讓咁深 搏下冷門買銀行算

去左渡假話明唔返黎踢一段時間

賭波不睇波 賭來幹什麼

咁多場打比 得一場冇半大 信信往績...

今日第2場？

買果場先睇

出面大細波升左兩個盤

就係呢一場？

有冇2.5大既手腳

S?

有劇本未

啱啱入手

跟

1:1

未

有啲想買哂3:？既所有波強

伐木點補

2.5/3s應該冇問題

好撚悶呀

客ng

未

下盤轟入未

斬木佬唔刷角好危險

綠帽條友瞄咁耐 原來射自己友屎忽

1-0完

客

木唔攻應該老母追和1-1撚狗

2.5-2

3:0/2:1啦

唔好 比個機會我收錢啦

角大已死

伐木佬正仆街 依加1c都無

封咩

20

睇數據覺得斬木佬會被人cup

你睇下A米果場

炸

客18射 2中 全部鳩射？

你老母臭閪又炸

射出界 都冇入

咁都炒 垃圾

出完1.5先好入

唔入 對家入

出界呀

冇入過炸乜鳩

炸完對家入

我都等緊

網側都無中都已經響 CLS

客入啦好嗎

賭波不睇波真係

斬木佬食屎啦，一隻c都唔刷

6.5b

斬木隻8號同10號特登唔刷角 換走佢地角大先有希望

齊羊

炸得咁離譜？個波出界出得好遠下喎

真入?

夠膽再炸

堅2-0

又入

...

真2-0

真

屌佢老母死都唔出1.5

2.5-1

無1.5b買

下場FCLA

原來係劇本㩒快左

斬木有料

莊家早左禁制姐

齊贏

上盤 ok了嗎 定又劇本

無角贏波無天理

屌你老母入緊2.5 3.5

支持

舒服

老母真係廢撚到

2-0

下盤慘死

角大死無全c

444444

開到2.5推晒落fcla

有冇人知點解7m個app冇曬世界莊啲data？
場場波都冇曬莊既資料

綠帽呀, 劇本到未

刷角啦客 仲等咩

買球面子波

送角

D FANS真係舉住6 木

2:0
2:1
2:2
2:3

ff

綠帽除左兩三條黑鬼。其他其實已經腳軟

唔差在比人入多粒啦

客點樣入LA FC3粒

Hou 班人射波無腳準cls

假波唔計

一陣入三粒

俾多粒快手

賭親美職都豬

假波何其多

Home next goal

反杯劇本寫好哂

比多3c

入極入唔到入球大同6.5 最後入左7.5 8.5 應該7c完

75分鐘再睇

呢場劇本
2:0
3:0
4:0

伐木佬咁踢落去blacklist得 無角

555555

旺一旺先

70分鐘後6c ok?

1001